{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스위트아이키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過した人数に対しては追加料金があります。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊しなくても適用され、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできません。 ペット同伴のペンション以外はペットの入室が不可能であり、付帯施設やイベントの場合、追加の利用料が課されることがあります。 予約管理は誤差が生じる場合があり、二重予約の際に先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 宿泊時、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、フルヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車、送迎サービス、ファミリー渓谷の利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はありますか？",
            "answer": "超過した人数に対しては追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンション以外はペットの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加料金を支払わずに最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "キッチンやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "宿泊時、キッチンやバーベキュー場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやファミリー渓谷の利用はできますか？",
            "answer": "宿泊時、プールやファミリー渓谷の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車場や送迎サービスが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 302
    }
}